[原創歌曲]反送中 «寬心一點»

«寬心一點»

又望見了股市下挫
又望見了經濟弱況
在言論與自由空間消散地方
怎可以讓我沒徬徨

又望見了修法是錯
又望見了歪理亂作
曾承諾五十年不改這個地方
誰能預計默然已改

當天所說沒實現過
可不可以回復當初
其實這裡光輝過
為何仍會這樣結果

今天一切像虐待我
不經不覺活在枷鎖
其實你有否想過
寬心一點可以麼 你別在呃我

寬心一點可以麼 舊日制度給我

純音樂(單音版)
求推